當高等法院瘋狂頒發「禁制令」的時候，泛民星級大狀選擇沉默！

飯民打手出黎講幾句？

點解星級大狀梁家傑、余若微、吳靄儀、楊岳橋、李柱銘、何俊仁仍然選擇沉默？

出聲冇光環 不了

推

請問飯民星級大狀係咪忙住準備選舉？

申請過禁制蒙面法 但失敗

請問飯民星級大狀有無做足本份？以你地既專業與極權抗爭？

咁公文黨楊岳橋係咪要收返「有險可守」既言論？

食屎大狀

一國兩制，殘而不廢？

咁耐都冇人搞禁制令

民主黨要選舉connect藍絲、不了

而家講緊禁網上鼓吹煽動暴動破壞呀，和理平又點會出面反對呢。

唔通政府禁市民破壞地鐵，和理平又要反對咩？唔通真係支持破壞埋一份？

咁就可以由得carrie無限申請宇宙咁闊既禁制令限制香港人自由？

拉

其實議員，不論建制泛民從來只係政治用具，有幾多個係真係為市民服務？
我淨係諗到鄺神同毛姨，然後呢？

又一個連登仔不願聽真話。

你無得煽動暴力破壞就無咗自由？本身法治就應該保障任何人生命財產，煽動破壞點數都唔應該支持。

你一樣可以連登日日講推翻中共特區政府，只要唔係煽動魔法師去實質破壞就ok。

只係估唔到一早名成利就、衣食無憂既飯民星級大狀原來都係咁衰。

而家講句「屌你老母」「仆街啦」「死全家啦」都會畀人拉，你覺得無問題？

禁嘅行為本身就係刑事罪行
唔通無呢張臨時禁制令..我喺網上號召其它人打爛其它人財物就唔算係串謀/煽惑刑事毁壞咩..佢地知得發表人嘅身份就一早用刑事告鳩咗你啦..駛撚靠張禁制令咩

呢啲啊媽係女人式嘅禁制令用途只有係嚇人..實際上係又鳩餘

關鍵賣港
真香港人係時候企出黎
我地要多啲自發既人去搶政治資源
唔可以由得班飯民係到尸位素餐

投票日好齊人，關鍵時刻唔見人
咁多年黎都係咁，其實同黑警分別唔大

呢個真。

選舉近了，自然會蒲頭。

飯民、保皇都一樣

其實幾可悲，部分泛民真心投唔落，但又唔可以比獻世派贏

我心聲嚟
不過廢時被人當做分化撚
真係想知佢地做緊乜
公民黨譚文豪企得咁前我好欣賞佢，但公民黨咁多律師究竟做緊乜
你同我地講話用其他途徑(eg外國戰線)都好啦
唔好淨係選舉果陣先再出返嚟
宜家法律戰線最需要佢地

佢地都唔識搞啦好明顯，冇權冇勢嘅一方

Over my dead body

push

推到佢地睇到

政權、香港法律、基本法都唔容許推翻中共、特區政府
點解你認為可以講？

搞緊幪面法啦

我既理念係絕不「含x投票」。佢地次次感情綁架我地，痴鳩線

關鍵一席

點解唔提李志喜呢個名嘅?
人地今日先上庭打緊緊急法單JR..定你唔知邊個係李志喜呢??

公民黨新東候選人楊岳橋在造勢晚會發言，他表示自己堅信，香港未來仍然有得救，仍有希望，因為還有法治作為最後的防線，「因香港仍有一個獨立司法系統，你同我都仍會相信。而獨立的司法系統，若果有人想搞佢，Over my dead body！」

他又說，既然仍有一個獨立司法系統，有險可守，不能與暴政玉石俱焚，「既然有險可守，就要好好守護每一寸的土地，更加不可以讓香港香港人接受無辜的犧牲，是我們香港人今天要記住的一點。」

楊岳橋演說中提到，有人說「邪惡太了解善良，但善良不了解邪惡」，「我想話畀佢聽，善良永遠都熟悉邪惡，只不過善良不願意以暴易暴。」

有險可守

低級5毛，想分你老母化？
食屎啦屌你老母

剛剛莫乃光出左聲

莫乃光：形同引入過濾互聯網 極度危險

（2019年10月31日）律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，法官高浩文頒下臨時禁制令，時效至下月 15日。

對於律政司司長今日申請禁制令禁止網上發佈煽動暴力言論，莫議員明確反對此做法，並表示：『今次的禁制令立下極度危險的先例，猶如將內地『防火長城』的網上言論審查引入香港的第一步，損害市民網上發表言論的自由。』

莫議員認為，目前已有法例針對煽動非法行為，質疑政府變相繞過立法會程序，用申請禁制令的方式引入局部網禁，效用亦極為有限。政府逐步引入過濾互聯網，顯示出林鄭月娥政府別有用心，形同把香港變成一國一制。

資訊自由流通是香港賴以吸引外資和維持優良營商環境的基石，莫乃光表示：『網上言論審查相當於把香港的經濟和創新科技產業發展推向危險境地，政府的做法不負責任。』

莫乃光指出，若日後政府引用《緊急法》擴闊禁止範圍，例如要求電訊及互聯網服務供應商封鎖個別網站或應用之鏈接，將徹底破壞香港開放自由的互聯網和資訊自由，嚴重威脅香港依賴資訊流通的專業服務和互聯網產業。

莫乃光議員10月5日曾向特首林鄭月娥及行政會議發出公開信，要求在任何情況下，絕對不能以《緊急法》訂立任何封鎖或屏蔽互聯網連接，或影響任何社交平台或網站連接之規例。（全文： ）

幫李柱銘澄清 宜家人地prep緊蒙面法司法復核

【JR眾籌】民主派立法會議員司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》

真

分化撚

又係你隻5毛狗
你全職分化撚黎

咁你見唔見容海恩 何君堯有出黎講過人句說話？

痴線既，佢幫你推翻呢個政權咪即係打爛自己個飯碗，點會咁蠢幫你做，所有野都係一場show，佢地都講到出口係血債票償啦，選票最緊要，每人十皮幾野fat fat

分化？on9!

作為選民，有責任監督議員有無做野！

收啦 法庭ot都要幫政府 記協呢

屌啦！

出聲當做左野？

乜議員咁易做？

果D本身都唔撚係人，你會expect佢地講人話？

【LIVE 直播】哈囉喂九官面具夜：維園至蘭桂坊

記協就算鳩數啦。

除左識出「聲明」仲識咩？

屌你 要回應都要時間啦
新聞兩個鐘前出連媒體都未拎到解釋到法庭判詞
泛民要出手唔使睇清楚文件講咩先

不割

呢個時候仲屌同路人
不推

同反送中一樣，而家係唔信任popo、政權

笑死啲5毛順住落

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

人地今日先上庭打緊緊急法單JR..定你唔知邊個係李志喜呢??

係咁架啦班人

唔洗時間準備pleading?

上次唔畀人提差佬個名果單野呢？

然後，你覺得會成功？

咪又係奶共法官審

律師黨
一去到要佢地嘅時候 就無橋無計

佢個份聲明係10月5架喎, 係針對緊急法
今日個禁制令10月31

cls 一睇就知樓主分化撚

一路走來，始終唔得

你咁講 佢地都唔應該支持義士撤銷控罪

又分化

妖。畀人呃左！

佢地坐係度等區選 屌

司法機構將罕有地安排兩名法官共審理政府引用《緊急法》

樓豬睇吓新聞好唔好 人哋做緊大單野
你自己井底之蛙唔睇新聞就唔好誤導人啦

我真係好撚好奇泛民班人去左邊

仆街政府申請禁制令，
你咪申請返禁止狗隻蒙面，
用強光電筒，限制用胡椒噴霧囉，

屌你老母個個6,7,8月出完黎就唔撚見哂人

問下都俾人話分化，咁撚多年點解對泛民咁失望就係咁，成班法律專家次撚次隱形。

（講明先譚文豪我好尊敬非分化）

兩大奶共法官一齊審，

你有咩期望？

勿分化

樓主追擊前，不妨睇下新聞

記協幾時申請禁制令禁止黑警阻礙記者拍攝？

不分化

出聲呀
打壓言論自由呀

一句不分化就可以包庇飯民不作為

其他惡法呢？
黑警啲野呢？
咁多泛民律師

睇左。飯民申請禁制令未？

靠泛民不如靠自己
得聞屌泛民不如做好自己？

又一個連登仔不願面對真相

禁制警隊蒙面
禁制警隊講粗口
禁制警隊阻訕者
屌 求其諗都一大堆野可以申請啦

why not both

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

成班五毛又組隊出動

楊岳橋說好的DEADBODY呢??

係囉，點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？

今日出咋喎

死撚咗?

Push

之前嗰啲呢

呢個時候大家出哂去
就得你係到開Po分化

呢個政府
日日都咁多野推出黎
靠果幾個議員你覺得就推翻到?

個個國家都係不公就全部人出黎反抗架啦
係度屌班議員把撚咩

半個月之後會出嚟問點解冇人JR同寫文教大家JR了

個禁制令只係比機會警察做野，有權用盡，下次所有行動post ,教學post 都要追究
入唔入到你唔係一個問題，佢只係要滅你聲
出得post 既好多都係手足，比機會佢地對番cctv

又係你問班法律界泛民去咗邊
人地訓身打緊官司..你就屌個官係紅打黎都無用
唔通你要佢地班6,70歲嘅SC去到高院唔打官司走去做魔法師或者聖水師先叫有做嘢咩

提防分化撚

當年俾佢呃左一票

樓主頂住啊 泛民屈毛衝入黎咬你啊

你漏咗Tanya

分化撚冇人彩鳩你嫁啦

忙選舉？票債票償？

其實根據現有嘅刑事罪行條例..佢地不嬲都可以咁做..唔係嘅話點解喺果啲post個個講嘢都戴晒頭盔啊

唔通對班黑狗黎講..用民事慢慢妹吓妹吓玩幾十輪文件嘢會方便過就咁用刑事方式拎warrant爆門入屋拉人??

而家咪係gogetfunding 籌緊JR錢

明知班球證個個奶共，佢地仲去求班球證做乜？

又分化，蒙面法仲審緊

錯！係血債票償！

呢個又係要屌！

平時求其搵件綜援廢老出黎就可以拎法援打官司。

今次做乜鳩慢慢玩籌錢？

點解會有人唔知不嬲唔講得?

法援d官收佢100蚊一日 仲要好撚廢
你肯定贏到？
同港共打官司講緊要搵頂級大律師

法援d律師*

人地行國際戰線 不停遊走其他國家你唔講？

人地幫緊義士處理 案件 你唔講？
多9餘

咁以前就用法援？

長洲廢老乜志堅個朵點黎架？

周圍同外國人講「一國兩制，殘而不廢」嘛！

我知，梗係知！

咁打官司唔係想勝算大架咩
長州廢老十鳩幾年嚟贏得個兩三次

打官司又話無用..你想法律界班泛民做乜春啊??
唔通真係要入法庭灑聖水玩魔法咩..定叫佢地去in法官等政府委任佢地入去同我地裡應外合啊??

咁點解當年又用廢老？

原來當年唔想贏架？

飯民當年純做show架？

拿！係新禁制令之下，我唔會鼓吹任何暴力既。

曱甴習近平

咩叫當年用廢老
而家個政治氣氛點同當年比呀
而家打緊仗呀 唔係同以前一樣打贏打輸都無所謂呀

提防分化

甴近平上

dead body呢？

屌你啦，原來以前「打贏打輸無所謂」！

領匯上市無所謂？亂填海無所謂？三跑無所謂？

咁無所謂，任由政策過啦嘛，做乜鳩做show！

出左聲又點？高院就會收返？

應該得你仲未知司法歸邊

岳少淨係識做鍵盤戰士，抽下水

咁你要講以前呀ma
以前議員大DQ 硬推港珠澳個時都冇人出聲啦
個時大把港豬係未覺醒喎

佢死咗 條屍俾人踏完又踏 收唔返

Yes sir

反抗做乜？中共會聽你講？

你晚晚都開個新post
做咩啫你

又一隻魚蛋論嘅分化撚 拉

以前用法援都有可能請到啲SC打JR官司..但緊急法JR可唔可以等一年半載批埋法援先去打..到時咪盞麻煩到你開幾百個post問人地做緊乜嘢囉

分化撚收皮啦

又一個不願面對真相既連登仔

所以而家咪要清算飯民班仆街

傻鳩三毛

eat shit la 扮民大狀

既然JR要咁撚耐，點解唔申請禁制令？

唔係仲有人理樓主依條究極五毛呀嘛？
你哋推啲咁的垃圾分化post，但就由得行動post沉晒底
對唔對得著咁多位死傷被捕義士？

返支哪打飛機啦支哪狗，你老母俾共產黨屌緊啦

關推翻政權咩事？

飯民星級大狀不作為，

又對得住死傷被捕義士？

販民送中法 點解唔申請禁制令

全部訓著左

大家準備被熱狗

大你老母啊5毛狗

大家請自行思考，

飯民星級大狀係咪做得未夠，係咪做得不足。

駁唔到，究竟佢地守護緊咩法治

點解樓主咁好主意唔自己申請 JR?沒錢可以搞眾籌。

定樓主純粹想出嚟屌人哋唔做嘢?"兄弟爬山，你做咩做咁少"?

泛民咪對禁蒙面法提出司法覆核

做乜要分化？

所以你話俾依班泛民打手攞到民主都冇用
講泛民係垃圾依樣事實 就即刻發晒狂

屌你老母又分化，諗點反駁都要時間圍埋DRAFT 聲明架，好似你啲5毛打幾隻字就出POST 咁兒嬉?

點解唔申請禁制令禁制差佬蒙面？

香港人冇得救就體現喺依到
竟然會幫個傻仔都睇得出的分化post撳幾百正評，真係冇撚得救

點解你又唔申請?剩下屌人唔做嘢

屌我一諗起呢句就好撚嬲

嘩！而家收十萬議員津貼果個係我？要我做埋佢地果份？

無得救既係你地呢班人，盲目包庇做得唔夠好既政客。

另一金句「一國兩制，殘而不廢」

同保皇黨一鳩樣。

靠泛民同香港人爭取民主？
仆街啦

又話無大台，又想靠泛民，咁想點

泛民=暗共
不嬲咖啦
靠佢地死撚得啦
血債票償喎

做一次堂費幾多，你估好似律政咁無限稅金?

一無明確路線就響度怪罪泛民唔做嘢，好有熱狗影子。

其實佢地走出黎講一句法治已死既威力好大...

雖然後生一輩好多都知佢地得把口 話泛民呃左香港人好多年

但仲有好多年紀大D既人係信呢班傳統泛民

唔係靠。係要佢地出得咁既人工，做返應該做既野。

塊面腫過

有皇牌：綜援廢老拎法援

屌你老母，分化就分化喇，低級五毛。

佢有法律expertise，又口叫要爭取民主，係對佢有期望，會做返佢應做嘅野，但而家佢地口叫要爭取民主但又無行動，呢啲係偽善。

人地話「有險可守」，我地識條春

選舉近了，有人為議席開始分化，屌泛民，起底記冧巴先。

十萬你覺得好多？

19個立法會議員加埋先得190萬。

連登仔都唔止19個搵到過十萬一個月啦。

選舉近了，有人為議席開始收割選票。極醜惡

鄭從泰

你真係好撚勤力。好彩我本身推唔到post。

嫌少既分畀我。

禁制令幾乎冇得比泛民挑戰

法律上唔可行 拉

JR咗兩次失敗, 你又唔去做原告申請禁制令，你識唔識法律程序啊

分化就分化啦屌你老母

拉
又搞分化
第一日已經做咗但法庭唔批，而加都有官司搞緊

究竟係咩區使你地包庇飯民呢？

你咁口響你自己搵咯。

如果你覺得自己多人支持，選個區議會唔講選唔選得成，攞夠100個提名先好講。

淨係識網上鳩叫唔該收皮。

真相就係而家有人分化，

包括你

如果係咁。請楊岳橋收回「有險可守」既言論。

同意

販民打手不願面對淨係識屈分化

究竟乜撚嘢令你覺得你有理由一路屌泛民但又要屌佢地唔做嘢呢？

你係星級大狀？

選舉近了

笑左。

批評不必有「建設性」 - 陶傑
2003-09-26
名采論壇

中國高官接見特區傳媒代表，指示他們「批評要有建設性，輿論監督是可以的，但要提出建議。」
這個中國高官，以及他統治的大量中國蟻民，顯然不明白甚麼叫「批評」（Criticism）。批評，是指出錯處，指出不適當的地方，而批評者完全不必提出甚麼建議，指出應該怎樣做。
光顧一家餐廳，可以批評廚子的菜做得差勁，不必建議廚子應該怎樣少放油、多放鹽，因為顧客是進來花錢的。

飯民忙住要收割選票！

算啦，擺明分化撚

屌你老母，樓主正分化撚，低級五毛熱普城，

而家啲人響出邊搏命，你就仲響度分化，正仆街冚家鏟，祝願你全家截肢。

不嬲都話覺得唔同意一個行動嘅就幫手推其他post，咁多行動實有一個係你會撐

淨係識屌人有邊個唔識，又話不割席不分化

條友擺明sub9

垃圾飯民

你老母，正5毛式反駁，
用你思維，你條撚樣而家做啲嘢又對得住義士咩？

星火冇律師咩？點解一定要泛民做？

你條撚樣仆街冚家產而家做分化撚。

我想問下星火冇律師咩？

屙屎唔出都關泛民事，

選舉期間認撚住呢啲分化撚

做乜咁落力護住飯民班星級大狀？

唔係叫你有建設性有outcome，係叫你證明自己嗰套work有人buy。

分化撚,走啦

哈哈，夠你落力去分化

搞笑回覆，原來係一個低智五毛。

冇癮。

其實之前有人提過申請禁止黑警執勤期間蒙面同必須岀示委任證 但泛民都係無人岀黎做

算啦，各有各做

係。呢個月差佬瘋狂出禁制令，但飯民仍然停留出下聲就算，無實質野去反咬班差佬。

契媽

我都想講佢地唔係d 狗上午申請 下可頒佈禁制令 要排....

拉
唔需要分化

既然奶共法官咁不公，楊岳橋肯收回「有險可守」言論未？

先唔講第日可能唔再用普通法
第時換左個親中嘅上仼，
你仲覺得會有險可守咩
我好希望佢地會企出黎，
當保住自己個飯碗都好

司法覆核係人人都做得。兄弟爬山，係各自努力。你除咗叫人努力之外做緊咩?

who fucking care

原來而家飯民議員自己唔做野之餘，仲推波畀選民，要選民做埋佢果份。

唔通，飯民星級大狀忙住選舉？

同問
不過唔問得 一陣又有打手 泛粉屌你分化

你都搞笑嘅，佢哋眾籌打緊，你就話人沒做嘢。

剩係識屌手足，咁你做緊咩有建設性嘅嘢?

出聲先有光環 咪傻

機場禁令後問到依加

點解唔問得。on9

我係選民，我就有權監督議員！

出面班飯民打手收皮啦！

票唔係屌返黎架！

又籌眾？做乜唔搵件綜援廢老出黎拎法援？

飯民不嬲用呢招架啦！

冇不反

其實我覺得係班星級大狀怕得罪法官。

驚法官以後針對佢地既case

監察就分化咩

唔得架 監察議員 提出疑問
係連登 係分化 鬼 最新風向 死熱狗 青城派

又話不分化，其實你咁恨嗰10萬，不如出嚟選?

但飯民星級大狀仍然選擇沉默。

熱狗/青城？未死晒咩？仲存在咩？

你有沒睇新聞?

揾你又唔做，淨係識屌手足?

批評不必有「建設性」 - 陶傑
2003-09-26
名采論壇

中國高官接見特區傳媒代表，指示他們「批評要有建設性，輿論監督是可以的，但要提出建議。」
這個中國高官，以及他統治的大量中國蟻民，顯然不明白甚麼叫「批評」（Criticism）。批評，是指出錯處，指出不適當的地方，而批評者完全不必提出甚麼建議，指出應該怎樣做。
光顧一家餐廳，可以批評廚子的菜做得差勁，不必建議廚子應該怎樣少放油、多放鹽，因為顧客是進來花錢的。

你可以問HOCC 同 其他連登仔

輪到吊泛民.

又一分化L.

啫係你淨想批評啦，啫係唔係兄弟爬山啦，係批評人爬山啫。

原來飯民星級大狀議員擺明唔做野，叫選民自己搞掂問題。

佢地太忙，忙住選舉。一定係。

選舉都係戰線，唔知閣下又忙緊咩呢?屌自己手足?

推
唔該幫手做野好無大狀們

問樓主

成日都唔覺何俊仁係律師

FYR, 雖然非關於禁制令，但也有在做點事情：

我們24名民主派議員，在10月5日向法庭入稟司法覆核，竭力阻止《禁止蒙面規例》繼續生效。我們期望法庭裁定《緊急情況規例條例》違憲，令政府撤回惡法，並阻擋日後有可能以《緊急情況規例條例》訂下各項惡法的可能。預料此案會上訴至終審法院，所費不菲；一旦敗訴，更有可能須要支付政府一方高昂的律師費。預料整個訴訟雙方開支將高達500萬元。對抗惡法，非單靠我們24人可以成事，實在需要市民同行支持。

聚沙成塔、滴水穿石，我們發起眾籌計劃，與香港人同心合力阻擋惡法。

眾籌目的：

結合市民力量，眾籌是次司法覆核的訴訟費用，希望法庭裁定林鄭月娥引用《緊急情況規例條例》訂立《禁止蒙面規例》違憲。

眾籌金額﹕

我們預計雙方在整個訴訟的開支將高達500萬元。我們24名民主派議員會先集資150萬元，以示承擔。餘下的款項，將透過眾籌平台向所有香港人募捐。我們的眾籌目標為385萬港元（包括350萬元和眾籌平台收取約10%即約35萬元手續費）。

厲害

公文黨正一垃撚圾

係呀，排撚到下年呀嘛，屌佢老母

呀你真係唔識架wo

有申請 但俾人排到好後

你都戇撚尻分化就唔使企最前你班濕尻冷氣仔賣命

你咁問得即係連JR係乜都未知..咁講條春咩

慢慢籌，慢慢搞，

唔急既。係咪呀？

JR還JR，禁制還禁制

Why not both？一齊做？

有險可守fb 已經愈來愈多人屌佢地唔做野
但仍然唔回應

有無得申請禁制禁制令

樓豬日日出post攻擊泛民

飯民星級大狀做得足/做得好既話，

邊有位畀人攻擊？

有回應，

佢地既回應就係派出大量打手係連登叫人唔好屌佢地

我真係想問下成班sc
當然我知大律師有唔同範疇

點會無人曉jr, 禁制令
選舉唔係理由, 比議員助理頂lor

現在jr, 禁制令就係迫班紅式官露底制裁埋

既然本身都犯法
咁仲要禁制令？

因為禁制衰咗

阿 Sir 你唔可以唔睇新聞喎

泰博：如果我做主席 議會入面打交唔會趕佢地走

yes sir!

你講到好似唔駛錢

同一個啲錢多到可以掟落海既狗政府打官司，誠誠都頂唔順啦

我覺得飯民班星級大狀唔敢逼法官表態

因為佢地第時出面打官司都要面對同一班法官

如果法官嬲嬲豬，一心針對佢地，以後都判佢輸（判案既野好有主觀成份，尤其有錢佬打既官司，贏定輸都係睇法官觀點）

班飯民大狀以後係出面唔使搵食。

譚文豪都計啦

衰左一次就唔搞？唔識用唔同法律理據再申請？

搵綜援廢老拎法援咪得。

飯民星級大狀最鍾意呢招

正確啲講，係炒咗兩次

律師都可以做下樓契
大律師比紅底官憎恨針對基本上玩完

呢個要推

首先你去拎綜援，然後證明港共毒招影響到你，而你就係 stakeholder ，跟住你申請法援做啦

大把綜援廢老都幫到手。你當果個長洲覆核王乜志堅個朵流架？

所以靠你

阿蛇你唔駛開 OT 咩

飯民議員只顧選舉，唔做好自己本份，

叫選民做埋佢果份。

hello sir，咁勤力呀。唔散播失敗主意嘅今日？又玩割蓆分化悶唔悶？

點解泛泛民咁多律師，都唔出禁令唔比popo用TG,就算明知唔成功，起碼都試吓，而家人地禁完一個又一個

拉 唔使帶風向

起底原來又係5毛帶風向 大家又可以block多件啦

14小時前 果然又係零晨時間
一定會有分化POST
大家諗下就知 唔想再出POST了

14小時前原來係凌晨？

阿努阿圖？定復活節島既凌晨？

思覺脫是五毛，大家認住呢條仆街。
思覺脫是五毛，大家認住呢條仆街。
思覺脫是五毛，大家認住呢條仆街。
思覺脫是五毛，大家認住呢條仆街。
思覺脫是五毛，大家認住呢條仆街。
思覺脫是五毛，大家認住呢條仆街。

你都戇撚鳩嘅，你又點證明你企最前啊，戇鳩仔！

屌你老母啦，而家講緊分化，你又離題講邊個企最前，第日企最前嗰個做特首囉好冇，

屌你老母戇鳩仔

梁家傑選擇沉默，大家認住呢條仆街。
余若微選擇沉默，大家認住呢條仆街。
吳靄儀選擇沉默，大家認住呢條仆街。
李柱銘選擇沉默，大家認住呢條仆街。
何俊仁選擇沉默，大家認住呢條仆街。
楊岳橋選擇沉默，大家認住呢條仆街。

傻閪零貢獻得把口 分你老母咩從來都唔覺你班冷氣廢物同路人

口講不割蓆，但又同「冷氣人士」割蓆

含淚投票又出現

過左呢兩三個月，深深明白同班咁撚廢物既人抗爭簡直浪費時間

二十二年黎，飯民有邊次唔係靠「含淚票」食糊？

我都知道啦，你們口中的黃皮豬，所以我從來都唔當你哋係同路人。

死熱狗。

所以大把人屌你哋係分化撚，有錯咩。